Koždy rok slavim svate smrt Jžiše Krista který kona četyrnacteho nesana po židovskemu kalendaři. Ten svatek přibližně v breznu nebo v dubnu. Vzdycký v ten den cely mesic. svatek zacína v sedum hodin večer po zahodu slunce. Vzdycki se schazemě ve velké mistnosti kdé je vejdu hodně lidě. Slavime ho tak, jak zapsano v Bibliji. Ježíš řekl že musím pit vino "toe znamena jeho krév" a jisť cheb bez droždí to znamena ho telo. To je protože on zamzel za nás. To je veselý svatek kvuli tomu, že mamě naděi na to že nam kvuli jeho smrti Boh nam otpusti hřihi. Překvapení bohuzel nemámy.
